點解英超咁多羅賓漢

次次都贏完榜首再送三分俾榜尾

因為廢

恭喜鏝

以為講緊利物浦